搞警總全香港警察會冇大量指揮同裝備 千其唔好做

搞警總全香港警察會冇大量裝備 千其唔好做
良好市民要留意有冇人搞警總 要立即報警